馬來西亞逮捕680名中國公民，耿夾：支持依法打擊，望公正處理

當地時間21日，馬來西亞移民局宣布破獲2019年以來國內最大宗的網絡詐騙案。 涉案團伙是一個由中國人主導、面向中國的網絡詐騙集團，共逮捕680名中國籍人員協助調查。 在22日舉行的外交部例行記者會上，發言人耿爽也對此事進行了回應。

馬來西亞移民局總監拿督凱魯稱，該局在20日上午逮捕了680名年齡介於19至35歲的中國人。 其中603人為男性，77人為女性。 行動中共繳獲8230部手機、174部手提電腦，以及787部個人電腦。

拿督凱魯表示，該詐騙集團以高額和快速的報酬為餌，向中國國內的受害者進行詐騙。 所有的交易和付款都是通過微信支付（Wechat Pay）或在中國的銀行進行。

詐騙集團成員以旅遊觀光簽證入境大馬

此外，根據初步調查，該集團成員是以旅遊觀光簽證入境大馬。 而這濫用簽證的行為也違反了1963年移民局的相關法律。

目前此案正在審理中。 馬來西亞移民局將會同國家銀行、警方、通訊及多媒體委員會、大馬公司委員會、地方政府以及相關其它部門和機構協同調查。

耿爽稱，中國駐馬來西亞大使館已經收到了馬方有關通報。 中方支持馬方依法打擊違法犯罪活動，希望馬方公正處理有關案件。 同時，耿爽強調，海外中國公民應遵守當地法律法規，切勿參與任何形式的違法犯罪活動。

恥夾今次渣ga

condom

請記住 在你身後 有一個強大的祖國
呢句係咪電影台詞only??
馬拉仔見到護照有呢句嘢會唔會忍唔住笑

好無人性
法律支援都無

中國人走去馬拉昆番D喺中國既中國人

好事
年終唔少廢老比佢呃